11.2 3:00pm維園選舉集會 5:00pm遮打及愛丁堡集會現場討論

大家出黎咪？

和理非有不反一定要出 仲要多過10.20!

推

今日大家唔好遲！

屌 推唔撚到

冇人

vvvvvvvvvvvl

Thx!

推呀推 我要見到一車車黑衫！

冇人推

推唔郁

p牌照推

一陣見

食埋個飯好出黎

+1

今日黨鐵無停站

維園見

多謝

估計等大家出黎之後先封

巴打住大西北？

大家唔好忘記一班義士 我哋受黑警嘅屈辱

我哋咁甘心做奴隸？

準時

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

差唔多！先逼爆維園 之後再地遮打！

唔好去錯地方

甴近平

岩！

民陣出左post
大家麻煩去facebook 幫手share and like
宣傳到最後一秒！！！

曱甴王

好！

thank you

黨鐵話停就停

屌
比錯負皮
一陣見

Push

好

著白衫先到場換black bloc

都可以

推爆佢！

出左港島行住街

不見不退

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

push

選舉集會

Thx

推上熱門先 等多d人知

出緊了 去黃店食個brunch先

已到CWB

Me too

曱近平 甴近平 曱甴近平

嚟緊啦

push 宜家維園情況點

#黨鐵資訊
1229 灣仔黨鐵站 C出口已封
1241銅鑼灣黨鐵站 B出口已封

pish

習近平曱大大

食完飯黎緊

就到

習曱甴

請廣傳
如果你身邊有朋友以黨鐵封站為理由而唔去，你俾呢幅圖佢

原文

特登請假來，你地友同我出來

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

下午請左假，準時三點見

曱甴平

Sogo 門口有旅遊巴落左一車狗

出緊

屌你我以為自己變咗P牌

準時到呀

曱甴習近平

推 好快到

曱近平
甴近平

咁又唔洗 到場先做it professional

推呀！！！

出緊黎了

我想問下討論嗰啲係咪全部冷氣軍師？

今晚出

銅鑼灣已經極多狗

垃圾

有無現場交通情況

用pupply啦, fb係黃

⚠️1312 #路面情況 #東隧 #觀塘
受藍田站往東隧方向RB影響，現時以下路段龍尾為：
觀塘道：牛頭角站
觀塘繞道：大強貨倉
將軍澳道：康華苑

1309 #紅隧 #路面情況
紅隧往港島安全✅
巴士站大量市民排隊往維園路線

？

1314 #路面情況 #東廊
東廊西行方向擠塞🚙🚗🚌
龍尾城市花園

#路面情況
現時各幹道情況 1300更新 📍updated
↘️往銅鑼灣↘️
紅隧：擠塞✅安全📍
東隧：多車⚠️避免📍
西隧：暢通✅安全
香隧：多車✅安全📍
東廊：暢通✅安全
中繞：暢通✅安全

大欖：暢通✅安全
尖山：暢通✅安全
城隧(荃灣方向)：暢通✅安全
城隧(沙田方向)：暢通✅安全
獅隧：暢通✅安全
大老山：暢通✅安全
將隧：多車✅安全📍
青馬大橋：暢通✅安全
屯門公路：暢通✅安全📍

本台每20分鐘更新一次，請留意 @ncetransport
*現時不定期更新

如經過以上隧道安全與否，請聯絡 @ATS51 並註明隧道名、方向
(必須提供隧道有關照片)
※報料請盡量相、文字同一信息send出，方便admin跟進，謝謝！

已到旺角食野，食完塔船到

出嚟啦

推推推！

出緊黎

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

#銅鑼灣
1315 CWB大堂 Exit E& Exit D 位置有5防暴戒備

#銅鑼灣
1318 銅鑼灣站內鴻福堂隔離鐵門 貼有告示，原本可通往廁所嘅通道暫時關閉，早前曾有警員進入，不知通往何處

沙田柚可以去邊

#澄清

早前有指本籌委會明天將用WiFi 技術點算人數實屬手誤，我們在此鄭重致歉。

希望各位市民到場時務必關閉WiFi及藍芽服務，保障自己。

112集會籌委會
11月2日

出嚟

港島！

金鐘

【長期置頂】11.2行動po合集

遊行集會要寫明合法 不合法 真係好悲哀

大家唔想以後連合法集會都冇就出嚟啦

曱甴王
甴帝
曱甴 習近平
甴近平 甴總 甴大大

上過海巴士 唔好黨鐵

曱甴近平

出黎啦，真香港人

港島見

點解無人推

聖保祿學校門口三架狗車

推
一定要多過1020

黎緊

更正
3架豬籠
2架狗

hui gan pish

有防暴係維園外圍行緊

狗喺東廊set咗rb

推呀 香港人 出黎呀

過海好爆 有巴士過海就過左先

銅鑼灣聖保祿醫院 三架狗車
有防暴 散仔拎盾係醫院附近

防暴都上左橋睇位

LETS GO!!!!!!!

有狗入球場

尋日有手足 話班狗借用伊館 做基地 有冇FC

講左唔好咁多活動
講左唔好撞時間
又係咁

今次明顯係維園行去中環

咪講咗由維園行去中環參加集會囉做乜事

#銅鑼灣
1354 銅鑼灣 百德新街加寧街目測約20以上蒙面防暴維園方向行

痴線 本來3點搞流水集會比狗ban先有候選人自發搞選舉行動
5點嗰堆本來就已經係plan之內

小心狗入左廁所

今日一連串既活動
係想你地keep住一邊移去另一邊，keep住移動去另一個活動
打正旗號 唔係游行
係移動去集會

咁都搞錯用意

直接搞返五大訴求咪好
搞摺紙人鏈唱歌和理非無用

曱近平

兄台你訓左幾耐
知唔知點解今日會有活動？

睇清楚先好講
全世界都明
得你唔明

你睇清楚文宣點寫先

3點維園見
大西北手足翻去個時可以換程車減小被狗截查嘅風險

我要大力征懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

中圖下面

P牌照推

Pish

去緊維園

大家小心

1343 天后站對出 橙色大旅遊巴30防暴狗入咗黨鐵

Gogogo

到咗嘅講聲

振信心 提士氣

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

11·2維園見！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

要人

Sogo落安全?

Sogo 有開

海皮有3-4架狗車 有d綠狗沿天橋過咗維園
然後 ikea 後面 加寧街全封泊滿狗車 十幾/廿十架

Sogo安全?

14：19

Good

東區走廊塞車

推得好慢

831

甴大大

咁咪好事 證明出晒去

多撚到

安全

東廊西行炮台山封左兩條線，勁塞

出黎啦

係咪唔好用東隧好D?

唔係 未夠三點應該未

盡量唔好

愛丁堡現場

大家咩情況

軒尼詩道狗超過100+

今日個安排勁好

到未

企銅鑼灣既人仲多過維園

利申 已到維園

維園咩環境

14：38

IKEA 位置 拘捕一人

皇室咩事?拉左人?

啲人企銅鑼灣做乜柒 維園唔開始行 啲人點會有機會係銅鑼灣插隊呀

619 680 頂閘

有個光頭呀叔行過 屌班狗「死黑警」
結果有隻狗衝出黎捉撚咗佢

好似有個人罵咗班狗幾句，之後衝捉人

東廊好塞車

已經癲左

銅鑼灣黨鐵出唔出到？

係咪鬼黎㗎 專登咁

拉一個少一個就係佢地既計策

出

皇室堡藍旗

係唔係鬼又點
屌狗冇犯法

皇室堡門口附近藍旗

泥未呀

你老母臭閪

依家咩部署

專登搵個激動啲埋去 挑釁 啲狗咪可以合理發癲咬人

14：49

咩叫合理發癲

過左幾個月都仲未明佢地做乜都唔需要理由
pprb 會幫佢地洗白

笑左 合理發癲

希慎嗰邊好似已經畀人開波

未集會已經非法集會

今日目的唔係鬧狗！請現場無視狗隻！！！！！講到口臭！！！！

維園到散步都話非法集結

香港警察仲知唔知咩問專業
我知一早無 但係唔代表香港人可以無要求

你認真定點

唔好屌住狗！集左人先

咪撚再唱肥媽呀屌你老母

洗得白咩

唔洗理佢

合理發癲
你知唔知自己講緊咩
你俾人挑釁就拉人呢D咪濫捕
鬼乜撚野

你出來搞笑？

消防處確認借2架消防車予警察做臥底車拉人

而家班狗已經癲咗，會不停亂拉人打人，無需理由，唔好以為佢哋仲有良知，已經泯滅人性，所以鬧狗屌狗盡量保持距離，大家小心

唔好屌住狗，集左人先

人多反包圍迫佢哋走

成班黑警企係皇室堡 阻撚住哂人地做生意

畜牲準備又用撤退引示威者又返捉呢招

呢個要推

好撚少人

1454 藍田救護站落東隧支路 大約10隻狗

手足睇路

香港人不嬲例遲

好撚多人黎緊！

係咪係時候要諗定幾時開始plan b?

未起身呀

鳩up 理由就得
每日都有再嚴重d 既事去冚過哂

⚠️14:50 #銅鑼灣
記利佐治街俾黑警全封。

維園要人呀！

唔好講一萬人 維園隨時二三千都未有

銅鑼灣廣場一二期成地狗

推呀

炮台山都好多

邊 個 位 入 安 全

維園入面空到仆街

好多狗

使唔使轉去尖沙咀啊

入返維園先呀 未齊人呀手足們

5點中環 轉去尖沙咀把撚

封咗入唔到

冇封

屌你老母 有不反 啲狗照樣鳩拉
嚇撚到啲和理非唔撚出

天后見到 8p 2x 巴士滿晒 黑色

維園足球場要人！

14：58

維園唔係集會

維園無不反
區議會候選人搞集會咋

維園集會有無不反？條狗開mic講無不反！

點樣可以入到維園 黑警封哂.....

Sogo嗰邊話封咗嘅

屌啲狗咁樣拉 都嚇撚到啲和理非唔敢出中環個邊

維園冇
愛丁堡同遮打先有

皇室堡過唔過到馬路?

區議員搞集會唔使不反的
合法

天后果邊嘅話，係海旁消防局果邊入

對唔住大佬

佢仲會理你咩

個活動合法
班黑警又亂拉人

咁我行街你都吹我唔漲，唔計鳩拉。

15：00

咁快已經拉左人仆街魔警

無視佢就ok

皇室堡入維園唔係未封咩
見住啲人行入黎

合法架，唔駛理條八婆！

無封，但係d狗企係度赫和理非

點解硬係要維園集會？

係
照入就得

多左黑警無蒙面...

D狗企曬係ikea個位

地方夠大，多交通到，兩個黨鐵站又到，你是旦搵個地方集會，實唔批不反

維園唔算好多人

扮睇唔到直行直過咪得

果d local popo ， 見佢咁多爹就知。

公安蒙撚晒面一開波就打

同皇室堡門口，兩邊做門神

而家頂盡一萬人

中央出面全部都係狗
聖保祿出面搜身

又玩返上星期咁，未開始啲狗就發癲亂咬搞事再清場，屌你老母黑警

要完全無視Object, 見佢唔到！

恐嚇和理非

未齊人就忍下口先啦

維園好少人
香港人準時少少得唔得

推，

15：04

天后入咩環境

直行直過就得

不過我見到狗背有警犬加油字眼就好想嘔

堅拿道公廁，3人

香港人又遲到

渣打/愛丁堡 幾多人

塞緊係出面

唔夠人啊
快d出黎啦
又遲到

塞緊車

好多人塞緊出嚟！

但附近SOGO塞左好多人，D人唔敢行過去

好多人都塞緊車 大家比啲耐性

維園係唔係開始行

定5點先行

出門口突然急屎 頂住

港豬返工用塞車做遲到理由,連集會都係

直行就ok，但唔好屌d狗住

無sick leave咪算好囉

查完證已放

冇行呀

咁真係塞車既

行唔到

忍一忍！人齊點屌佢地都唔敢郁

天后入維園啦，無封

甴近平
______________________________
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人反抗

維園係區議會選舉活動，之後點行係大家自己既事，5點就係遮打愛丁堡有不反集會

未齊人就忍口唔好屌狗唔好塞路
去左目的地再鳩叫啦

黨鐵中環金鐘唔多見有黑衫

而家出啦
俾啲時間

因為個個都唔搭鐵

柯完你直接去遮打啦

等多陣先開火 班狗淆

屌你上面個位軍師有冇出黎
警狗set晒rb呀

呢個真
靜間啲狗又話我地塞路 出tg

黨鐵站已成另一類狗屋

唔洗戴gear，齋和理非行就夠！唔好屌狗住，等多d人先！

而且中環金鐘做乜春 維園喎
五點先集會

尖沙咀坐船ok？

出黎喇，瀬屎都唔割，仲有生化武器用

#銅鑼灣 #維園
1502 宣佈在場人士非法集結，要求市民上番行人路除口罩離開，否則將會進行拘捕

????

邊度聚人比較多啊

你收皮啦 咪出緊

又係你條5毛撚屌 打飛機啦你

黎梗

Ok

出緊黎啦

早啲出咪得 2:40落車都無塞

入維園球場啦 大把位
唔好塞死出面
咪理理
班狗 依家人咁多佢唔敢做野

有裝去邊？

地鐵係咪黎唔倒？

皇室堡過馬路入維園
唔好望狗屌狗 入左去先

紅隧天橋10幾隻防暴

有時冷靜吓班狗自然會鬆散，大家又可以輕鬆走過唔理

照入維園 暫時人多好安全 經皇室堡入

有冇人跌咗耳機？
近足球場

港豬遲到係常態,上面個位港豬算撚數,人地日本打完風都準時返工, 準時都做唔到仲話爭取民主喎

真係成日見到你

cwb 站安全？

維園入面大把位，唔好塞喺門口

人多好安全

好多人

無錯，入維園！

大西北六點放工去邊度最好

出面
有狗行來行去

有冇垃圾警曱？

11.2

入維園

堅拿道公廁四隻狗

咪係12點已經揸車出，由屯門公路塞到過海

直接行

好多，但暫時未有行動住

入左維園先

唔使放負，維園入面好多人

大撚把

唔好屌班狗住,安全入哂場先

應該好多人五點先直接去中環

咪就係 次次都有呢啲人
大把人未到
等人齊先啦 又唔係話唔比屌狗

愛丁堡

駱克道橋底辣蟹對出 五架豬籠車

最驚未開始就有人/鬼忍唔到裝修

Cwb sogo對出馬路有防暴ready

隊頭係咪未開始？

天后逼緊入去

維園幾時起步? standby 中

銅鑼灣二期 已經幾十個防暴啦 有𣄃有槍

維園草地越嚟越多人

咁早去中環？

點解咁小人

維園半個草地都未滿
等到4-5點多啲人先郁都唔遲

要人啊，快啲黎

點解sogo人向中環行

開始多人

大隊未起步
(理論上維園係集會)

好塞車 應該仲有大量手足一樣塞緊未到

連草地都企唔滿
香港人肯出嚟未？

小乜春

成個銅鑼灣都係手足
唔好成日放負

喂sogo d人停呀 去咩中環見呀

6點就直接愛丁堡/渣打

星期六都咁L多人 有D驚喜 等夜少少放工 唔洗急

搞住集會先，就到

想問銅鑼灣 天后站跳唔跳到閘

點解現場咁多人喺sogo向灣仔行？唔係三至五維園先咩

sogo 開始行緊

sogo邊個嗌咪架，做咩中環見呀

冷靜啲，屌狗等合法集會先屌都唔遲，最緊要齊人出發集會

事實多人到爆

中環個不反5點先開始喎

想問下mk 有咩轉車過海選擇
定係跳，但黨鐵站多唔多狗

回來!!!!!

紅隧好多車塞緊
成車都係黑衫

入維園
入維園
入維園
入維園
入維園

點解唔入維園先
維園應該有1-2萬人

入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園

有人係sogo叫 向中環
去維園先呀！

佢p牌空ac

唔好盲跟人行去中環

天后少人?
cwb果邊好滿

講真丫，屌狗係合情合理合法，到呢一刻你仲覺得你唔屌佢佢就唔咬你係天真

Sogo門口開始去中環方向行緊

警世 0.3其中一個大任務係放負

不嬲都係3-5環保方式去中環wo

可唔可以嗌佢地返維園先

大家都好似唔多想入維園

無錯， 等埋我哋維園出嚟嘅人先一齊行去中環。

有裝，而家喺九龍應該點過嚟，巴士聽講塞死晒，hkmaplive又話尖沙咀碼頭有狗

應該玩命

直接行經皇室保

Sogo對出隨時放彈

天后mtr 入面有狗

你都on9 我點半就去到喇
事實上 啲狗十二點就開始set 你要早幾多去呀 點解唔係屌啲狗 而係屌其他人同路人

人又未齊屌狗有乜用
聚齊人你想點屌我都支持

銅鑼灣準備出TG

等齊人先啦太疏好易比狗截斷哂

112 102 104你預搭半粒鐘左右

有啲人驚入到維園要等幾個鐘先走到
慣咗喺sogo鵝頸橋等起步

好多力架同藍屍 慎重考慮下

維園幾時先開始行

維園3點集會啊
區議會候選人集會啊
50人以下唔洗不反

推 急

可以block

推 留意！

條會行咩

一個草地都企唔滿

集會

係， 到到都係口罩黑衫人

我block左佢

Sogo d人行哂去time square係咪散

唔係放負 但入左維園真係唔覺

軒尼斯道黃旗

入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園入維園

岩岩黃店食飯排晒長龍等左勁耐, 而家衝緊出黎

Siu4

Cwb準備tg

唔俾行喎

你唔影草地?

pushhh this

出面的人

入哂去維園集人先

分化撚來

唔會行住 選舉集會

入維園先啦好無
半個草地都未滿啊

就咁都行到入維園？

紅磡碼頭有狗

行到
皇室堡過馬路

好多人目標係上街而唔係去維園

入到維園係唔係要去自己果區區議員果到

入維園
維園草地要人

有無大約數量

入維園 入維園 入維園 入維園

邊到既料

可以

十幾件green objects

有狗上面罩咋

咁快行做乜
維園都示滿

Green Object已經封咗軒尼詩道，單方向會比人驅散，你估有冇人會從Times Square啊，海傍呀，四方八面咁出來？咁樣我擔心佢地冇辦法驅散，真係好擔心。

有黑旗,槍已入彈

紅磡火車站去poly天橋都有
大約十隻狗

入草地 草地未爆

皇室堡對出黃旗

有狗講到明準備放tg

有個阿叔話中環見，拎mic 既

睇相好似唔係全部上？

15:30 cwb hsbc 藍旗

頭先中央圖書館附近啲狗好似冇上

入維園先 聚左好多人

屌佢咩 維園咁少人都唔入去

班狗讀法律條例 我地又讀翻警例

個個行緊去中環

羅素街好多人行緊

畜牲又恐嚇和理非加上講廣東話有大陸口音

單向從維園出發會好易比人駒散，都係四方八面散去啦。

橋底封左，行唔到過去中環

cwb citibank d狗帶曬狗罩

好多人坐喺球場邊無入草地

紅隧巴士過海暢通

百德新街班垃圾叫返人入維園

入維園先

維園現況

水炮車係鰂魚涌往銅鑼灣方向駛去。
遲到撚坐巴士黎緊

行緊?

人唔夠死硬，維園集左氣先

入維園 黑警無唔比入

咪撚聽Sogo 出面個大叔9講

D人吹榮光好多人一齊唱 之後吹不屈進行曲全場靜哂

好撚多人

波斯富街同軒尼詩道交界有20㗎狗車

係，屌柒佢又講

15:35 軒尼詩道近希慎廣場被大約 50 隻狗封路

睇有線live好撚多人
出面真心吹淡風 唔係想多d人出嚟班人正仆街

Causeway bay plaza1多狗車加偽私家車

鵝頸橋有人出咗馬路

維園聚緊人 愈黎愈多人 咁早帶曬去中環做乜

入維園 探索公園

謝善心巴，請注意保護自己，
敏感時刻手掌不要露出掌紋和指紋。

依家出最危險
維園反而安全

探索公園鳥語花香

維園安全

入維園 無路走 困獸鬥放TG咁點？
利伸 真係唔識

咁得閒唔出來？

希慎同銅鑼灣廣場中間條馬路有暴暴防線

入住維園先

夠唔夠人？

入左維園

依家出 邊個站安全

有不反，你無做d 咩，佢夠膽放？

無不反呀

咁在意人數做咩姐
人多有用今日就唔洗出嚟啦

維園草地就嚟上唔到網

無不反

講多次 無不反
但未夠人就唔好行住啦

議員集會唔洗不反

咁少人出去送頭咩

銀髮依家嚟維園仲安全嗎？

Show Blocked User - 骨都人

3號水炮車剛到北角

屌我諗個太陽唔落山
維園唔會企得滿
有太陽照到就無人企

人少行出去一定攬炒

老蘭個日有做野？放左幾多？
手足你暈左幾耐

而家安全

行緊?

咁維園一齊行

個呀叔又叫人自己搵辦法去
其中一個仲叫人搭黨鐵
屌佢老母
唔識就咪撚拎咪 燥撚到

可以入維園 黑警無去路

連儂橋個邊有黑警防線
唔夠人唔會行到

維園入面安全

對出皇室堡多人

叫人入維園轉個頭又話維園集會係非法集會

嚴格嚟講呢 選舉聚會係要少於50人
200個都係一萬人㗎咋

VC5374
VT8075

7人銀色狗車

多人向中環方向行緊

你行果下都會話你非法集會架啦

1540 水炮裝甲喺北角英皇道往銅鑼灣方向

維園要人

駱克道都封埋

無封*
sor9

天口mtr站 入唔入到維園？

幾多日前既相

咪係

入維園
入維園
入維園
入維園
入維園
入維園

「我一個人點樣非法集會啊！」

真係好蠢，閘晒喺波斯富街，點知啲人喺天樂里出晒馬路，成班眼望望唔知點算好，笑L 死。

#銅鑼灣
1537 波斯富街 謝斐道交界 信和對出 黑旗

出面有人帶頭唔跟上,係咁叫人入維園有咩用？

拎幅出晒發嘅相話無人，含撚啦

let's go

肥閪警甴叫人入去參加非法集會

cls 封哂

黑警預先封定路，真乖

已block條友

維園現況

皇室堡對出垃圾自行封路

SOGO 關門未?

依家多到就黎爆

屌你d狗封撚晒點入

UH2536
RG4395
VB7346 狗私家車

點解去維園？殺人犯封路，你到時候點出來？

維園啲旗郁緊 應該出發行

皇室堡過馬路未封

中途入隊啦

我在香港線 應該出天后 銅鑼灣 定灣仔

一齊行過中環啦

15:44 狗由皇室堡入維園

黑警想攻入維園?

放咗彈

好多5毛叫人入維園送頭

去銅鑼灣

天后

維園行緊

1/3個足球場+接近1個草地足球場
+有好多人已經行緊

應該唔算太人

維園行緊 搵位入大隊唔好入維園

行緊去邊

維園散未 班狗想攻 驚冇得走

不嬲都係入維園

世貿廣場後面放左催淚彈

邊度要人

天后 啱啱出閘

攻中環喎

開始行了
自己搵位入

要變通下

入唔撚到維園呀

維園係入到架

15:46 班狗站在維園門口

點解行去天后

頭先中環碼頭ifc 對開落橋位road 突然拆走起行
應該係封內街

真正個帳號持有人比人拉左，依家警犬用緊佢個ac做分化撚

選舉條例WO 非乜法

去中環啦喂

而家先開始行 頭先去到3點半啲狗仲係守路邊無阻人
果陣叫人入維園有咩問題

（15:47）出港島巴士長龍

邊度要人啊 邊度出好啊

足球場突然多人係邊度過黎？
草地散咗？

TG傾算

推 中環定維園

中央圖書館底大量狗聚集

1545 landmark tiffany對岀電車站有狗

有無公海

1548

記利佐治街藍旗 1548

佢地上緊豬咀

剛到 sogo 門口，想知應該點行？

Sogo 去times 方向有防暴

有gear 唔好行呢邊

記利佐治街已經黑旗 1550

你話:
「我無上過連登, 我唔知邊個寫呢個 post 既」

黑旗

維園點旗

甴近平
______________________________
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
香港人反抗

放左tg

行緊去中環
搵位自己入大隊

有人在灣仔行緊?

平衡時空

炮台山好撚多狗
水炮車都有
大家小心了

1545 #現場 #銅鑼灣 #維園道

警察向巴士及私家車附近發射催淚彈。
#現場

唔該講埋咩位扯咗旗同放咗tg

下。。封撚哂點行，你點9人?

皇室堡對住維園黑旗，有議員係門口

垃圾入咗維園

Heidi頂住

中央圖書館堆人點搞

夢見維園草地濕哂

似當年巴對車整濕達地阻人進攻

維園水池有防暴衝咗入黎，heidi 理論緊

又比狗逼返向天后

軒尼詩道 菲林明交界藍旗cut斷

上咗116點入場...？ 站站死

而家要去邊？唔該係現場既人講得仔細d，完全唔知邊到出事邊到要人

百德新街 okay?

Tg 了

tg左

中央藍旗

天后好似安全d?

分左兩批人

鵝頸橋 Tear Gas

鵝頸橋tg

訓左冇睇好耐 今日真係有不反對通知?

暫時係

1555 鵝頸橋大量TG

鵝頸橋有tg，手足向灣仔行緊

1555 鵝頸橋tg

不反應但又玩tg咁好笑

15:54 鵝頸橋放煙

中環有，維園無

撐政府Sogo公司，推廣員鬧人曱甴
Sogo地庫有職員推廣試食，想早點收工，催促購物人士快啲試食，因唔知一陣曱甴嚟到有乜事發生，咁樣推廣真係倒米

維園合法集會變非法集結...

屌你老母 香港人訓晒教？

鵝頸方咗毒氣

Hello？有冇人可以講下而家邊到要人？

中環

不反對集會 冇批遊行
所以出tg係100%嘅事

維園好似一路都冇不反對

過海巴士，而家去維園定中環先？

圖書館嗰面又叫人停變陣地做乜
搵路兜啦

灣仔站 橋上有狗

我而家出 係咪應該出遮打

封電車路，唔想俾d人行去中環

依家維園一般安全 維園門口近宜家家私有黑旗
維園大隊用緊方法去中環

同問

選舉論壇唔駛不反

SOGO 依家仍然有開門?? 正常依D情況應該趕人走關門架喎

中環5點

議員搞呢戰集會好似唔洗申請

啱啱經過，維園重狗

圖書館既搵路行去中環啦
仲留低對住狗做乜撚

依家銅鑼灣入唔到㗎喇

維園有手足set rb廢事有狗衝入去

的確唔洗

依定堆哂係維園出面

維園係咪困獸鬥？點散

搬龍門

水炮車係炮台山stand by

的確係
但以狗思維嚟講 的確預咗佢地放

有無不反對,都可以拉人放tg,黑警可以自創法律

不嬲係咁 佢地做野唔會理

去遮打啦

屌！我依家係金鐘 出邊度！

兜山路入中環

依家係咪直接等 1700 去遮打?
要出的話

登龍街對面白色私家狗車有示威者黑衫裝扮人上咗車，小心。

自己諗計去有不反既集會

佢地要驅散都唔洗理由
就算有不反對通知書都可以提早結束

建議中環

維園係咪困住左 要死守?

遮打

可以出天后，跟人行

維園去渣打/愛丁堡?

係

遲啲有感恩節
邊敢放啲員工走

維園係味分咗兩邊行

放tg出水炮,應該有一大班人嚇到鳩縮

去中環唔好係維園玩rb啦

去邊好 利申和理非

但佢地話維園內喎

玩野呀點行

中環中環中環!!!!

單拖點過海

直接去中環

好似城巴 10 號巴士咁樣行 (未 fact check, 唔知行唔行得通)

係，btw鳩縮都要入

一陣班狗係天后維園入口衝人黎就一鑊熟

唔撚係呀??

走撚哂啦

俾狗阻住入唔到，想點多人

手足，告士打百德新駱克道全部都係popo，請建議推進路線

維園只會俾狗夾

圖書館已放tg

搭船得唔得

困撚咗係銅鑼灣 cls

仲有咩路行到過遮打

去中環

去中環！去遮打！
唔好留戀維園啦！

跟大隊, 唔好散

其實張不反對有乜用,行緊去維園都可以話非法集會
即係喺黨鐵上面巴士上面電梯入面都可以叫非法集會
屌你老母任尻佢定性

勁多粒係中央圖書館放

球場tg

銅鑼灣同灣仔都好多人
不過畀條popo防線隔開左

現場部分人散去中環

3點半前皇室堡啲狗望住人行入維園

20狗

皇仁已經有防線
圖書館有狗
鵝頸橋有曬tg

真心咩

中環有無狗

中環mtr Safe ?

圖書館門口

LKF個日都係咁啦
你想行入去LKF比POPO阻路都屈你非法集

圖書館打入去

中環！

放咗邊個執貨
呢幾日冇停過手

1550 柏寧酒店上方有狗睇水

去中環！

痴撚線 衝入維園放tg

維園內

維港出左直升機

紅遂 天后落？

攻入維園中

遮打 17集會呀

維園手足抬下頭望下直升機

維園足球場已被攻陷，屌

有幾出奇？
原本都已經起步行緊

今日無火魔法

依家咁樣未開始已經射tg cls。維持園有老幼都照射

已有狗入左維園足球場

圖書館正門已封

其實急需第一個被刑事起訴的警察
警察!坐監!

我陣間去睇下仲有無車先

依家向炮台山行緊

點行，鵝頸橋瘋狂tg緊

香港人反抗？

呢個留返賽後檢討

讀多幾年書啦毅進仔！

反抗啊

有冇航拍機

銅鑼灣又想玩陣地？走啦屌

而家係天后應該去邊邊行？

已到中環。。。推

1607 狗總對岀天橋一堆防暴

波斯富街Green Object Car好似離開緊，未肯定。

無路行

Pacific place 地下門已鎖

街坊look行左去灣仔 警總天橋有狗

各位行山路

維園點解冇啦啦tg

咩站落好

根本而家D活動黑警一早係各區屯哂重兵斷哂大家D路線,唔會俾大家聚到好多人可以行

1608
水炮車狗車去緊維園方向

水炮車天后過緊

維園入面休憩、打波都唔比...
真係屌黑警老母...

而家就直接中要啦

畜牲邊有讀過書

過海巴士930最遠去到交易廣場
手足自己出黎個啲 行過黎個陣睇清楚有冇狗會截查

狗向維園草地舉黑旗

去中環等

冇點解 鍾意就放

Should I go now

入遮打呀

感覺港島狗既行動已經好純熟 轉開花比較有效

比人趕到去炮台山

不如試吓走入泳池啦

Yes go central 有不反

現場其實有必要同佢講
你正可能違反選舉條例，干預正合法舉行的選舉聚會
有可能被刑事想訴

Must

塔黨鐵

中環站出safe?

直昇機低飛中

Tst有無手足聚緊？

周圍各個位勁多黑警

各位小心

中環有人未

唔得！入泳池等同等比人圍

狗入左維園草地 16:10 RTHK live

依家去哂太古方向

唔俾人聚集,整散/嚇窒D人

下一秒比人撳低啦，你講到完整成句當你贏

未到嘅和理非要去中環，銅鑼灣TG放題開始

大家例牌遲到
除非預定早兩三個鐘已經塞爆
唔係港島大遊行好難work

行成個鐘 先行到灣仔喔

呢個真 入面集會果啲緊係話無事
出入口防暴線。 其他落車位tg
無得再百萬人行

搭緊112岀嚟 咩站落會好d

16:11 景隆街出告士打道5-6隻狗

邊撚個指揮官 不反用黎托柒

終於大範圍見到 警察

未出既中環見

過海巴唔停伊莉大廈嗰邊 係巴士上面唔知點去好

1611 維園上空
直昇機

想去中環 各自搵方法散

屌佢老母簡直痴撚線，有咩權咁做？犯？

灣仔天橋多狗
唔好行軒尼絲道

佢地有免死金牌

有水炮同軍車去緊維園方向

唔係走，係去晒希慎外面。

好過去唔到

中環見

企左係炮台山 去唔到天后可以點

置地個邊出口有狗

啱啱街坊裝咁行過狗面前 冇check

班黑警唔比人維園聚集，驚比國際社會見到有百萬人迫爆維園，以為咁樣做可以令國際社會覺得反抗嘅人少咗。

手足頂住，澳門搞完event返緊嚟

唔好留 搵方法去中環

維園放緊煙
我諗北角健康街總站落啦

出咗水炮車

之後去邊好🤦🏻‍♂️

出直昇機 遁術先

機場陳生

同狗互屌個侯選人

成個CWB 都係 TG

無可能再百萬行，狗狗仲有黨鐵支持，佢地一封路，你巴士小巴的士私家車已經去唔到

全部中環

點解放tg?

跑台山safe?

炮

航拍機呢？

屌，狗隊阻住哂正當選舉集會嘅路，係咪意圖干預選舉？

其實。。。都好難再有呢個人數

16:14

中環MTR愛丁堡出口
站內有幾件防暴

要維園草地放狗

北角水砲車往灣仔方向

炮台山去緊天后方向 見好多人反方向走緊 想知咩事

中環J.K出門方向 有一列防暴

要理由嫁咩

中環置地外已有狗封路

三個男人禁住一個女人

一手
炮台山地鐵safe

咪就係唔想比人聚集囉

doj唔告邊可能有事

no

得果5隻都淆？

No reason needed

天后已經有水砲車

出緊黎直接去摭打

推到

你有no咩 你知邊隻狗咩

我身處炮台山地鐵
唔覺有危險
準備搭去中環

Now 希慎捉反光衣?

Where are you now?

去邊 宜家

炮台山出現多防暴

維園同軒尼詩道TG放題，逼退d人向北角方向

街俾狗夾緊，直去中環好啲

呢啲case係直接告警務處處長

十八區開花？！

屌你老母，鍵盤戰士

炮台山趕緊市民走

5點鍾 愛丁堡/渣打有不反

應該就唔會最終目的地都係喺中環，應該會各自散開去中環

你有路去到咪OK
但地面會行到去？
我表示懷疑

屌你老母啦 講撚夠失敗主義未呀 真係好柒煩

如果安全就搭車去中環
如果唔安全就搭 112 返九龍

唉 冇啦
玩撚完啦

一個鍵盤戰士屌哂幾千人
笑咗

岩岩愛丁堡過銅鑼灣地帶果邊 邊鬼個成日大叫有防暴
嚇到啲人 係咁人推人

上山路或海旁去中環

唔好打狗

見到金鐘站閘前多popo

海磅

難聽講句
都係怕前線既人走唔到先咁

唔好高空擲物 好危險

可以話黑警打壓確實係幾成功，已經嚇走好多和理非，但國際社會未必會明白呢一點。

行海皮會唔會好啲

大家冷靜。

有得揀唔好搭黨鐵

tg直射維園
根本冇得唔走
太多普通市民

無人帶頭衝 有一萬人都無用

金鐵地鐵站有10個暴徒以上 良好市民小心

新界人唔熟路 有冇途徑去中環 巴士改路直去北角

未落車已經射左tg 冇gear點黎 屌佢老母

理工大學天橋有7，8防暴

傻鳩

中環有狗

大家唔好嘈住，而家有大量人群困左係cwb，走唔到呀！

求軍師！

人數一定有，只係聚唔到一齊散開曬，所以咪話當時間地點畀曬對家知道曬就好難齊集，要諗下計

依家喺海皮，照去維園？定去中環？

推 中環

北角新都城百貨有大約8架狗車

直去中西區

好多人喺上環行緊過嚟

香港人正垃圾講乜野反抗

炮台山站有防暴狗，似準備截人，高危人士請小心

屌

不如咁 尖沙咀應變計劃正式啟動 手足可自行決定轉場尖咀

梗係走啦

現場相呢

咁你依家喺邊先?

炮台山站有狗係休息室 但仲有車搭 要搭就除gear

遮打開始多人 諗緊去邊既過嚟遮打！

紅隧塞緊

mon post狗
你以為咁就可以逼人自爆？

其實有邊一個唔係普通市民

跟大隊, 要人多, 唔好走

水砲車3號 裝甲車 電車路

未出既可以syp 或sw 出行去中環，較早時好safe

景隆街出告士打道狗散，可走！！

今日中環一定要人多，唔好比維園班狗同水砲車嚇到....

起碼10隻 和理非安全

走唔到呀，比班狗迫左上橋，等包抄

水炮喺sogo對出戒備

各位注意！連登即時討論POST五毛黨全面入場！

記者都拉！
（from rthk32)

點解合法都會掉催淚彈

中環k出口8防暴
J出口6防暴

PP 天橋閘門鎖左

紅隧就 104 去中環囉
不過中環都已開片

砲台山站內有green，落站一定要換裝

已郁手打同噴候選人

去跑馬地.. 豪宅地段敢放彈？

上咗車AM8433

天后站重狗

拉咗個FA

stay calm 定啲嚟

五毛、Mon Post狗

炮台山勁多人跑向維園方向咩事？

灣仔有冇狗

一向個招，將遊行隊伍拆散，然後逐個黎ＫＯ

應該係包抄緊 屌

維園啲人點走

入左隧道喇

要向山走兜去中環

拉左機場陳生（林村區侯選人）

好似係FA嚟
陳虹秀都上咗車

分批行行人路過去
利申得左

啱啱由維園跑去天后嗰班？

炮台山黨鐵上到車

班毅進仔撚識分合法定唔合法咩
有人聚集就射鳩你啦

又拉社工
呢家同北韓一樣

遮打好多人

Cwb點去

oic ......頭先現場條feed 既audio 話係記者姐。

成批人係天后 點去番中環集會

分批由莊士敦道行過去
利申得左

cwb有水炮車向西中環方向

轉場去中環！

平民裝行內街去中環
Safe

而家尖沙咀會唔會有人去？

行去東區方向再坐黨鐵仲快啦
山路又長又少人熟路，陣間俾人截搞仲耐

不嬲主要狗力集中主要幹道，係兩旁走安全d

銅鑼灣SoGo 水砲車+裝甲車 去到波斯富街

轉場

黨鐵去緊，得幾隻狗唔理人

機場叔叔比狗咬

車

上一秒仲合法
下一秒可以話你非法集結

佢係區議會侯選人

你老母做雞俾狗屌

Go Tst?

16:27 太古仲未有green

中環站咩環境 而家直接出中環去集會安全？

已知VT8057白/銀揭背車，VC5374白/銀hiace係狗車，入有矇面便裝狗，係北角新都城百貨附近

東區啲站佈晒防喎

中環ok

係上環落咗車，啲手足係咪會往西環方向退過嚟？

中環先

1628 請小心灣仔地鐵站各門口 站内大量綠狗

我嗰圈好多“”自己友“”，但好多呢排已經冇乜點理，啱啱一睇FB，有好多人去緊旅行，有啲跟隊踢波，平行時空一樣，好多之前仲有出嚟，但每次少啲少啲，最後淨返自己，有一啲人本身冇乜膽，另外有啲唔知咩事慢慢淡出。

大家堅持落去。

維園拉緊2個候選人 依家係到嘈緊

中環碼頭落車Safe唔Safe

去上環出，safe

經ifc安全

cwb行去東 再坐黨鐵

明哂，狗想令香港人驚到合法集合都唔敢去

有啊

手足小心

炮台山站有約20防暴，英皇道走緊嘅手足唔好入

黨鐵聿環安全？

中環暫ok

有裝人士不要搭黨鐵到中環

咁點去大佬

維園足球場中間有狗聚集

唔係點會咁好死，唔封鐵

尖嘴定cwb？

暫時上環可以向中環走

cwb站有幾隻狗

有需要離開銅鑼灣嘅手足
可以坐巴士入南區，暫時未停駛

華富有巴士經薄扶林道出中環

諗辦法入黨鐵就過到中環

我諗唔到有咩方法過海而家

愛丁堡點？

換咗裝 可以行 未開始吠

路面度度都有防架啦
上山仲浪費體力

尖沙咀重狗，唔好快閃其他區

冇狗

五分鐘前藍線轉紅線冇事

我話緊圖中既生物個老母做雞俾狗屌

去愛丁定遮打

喺澳洲行完喇巴打

點

如果我地攞個波入維園踢

Tg噴火

轉場過中環呀

黑警根本無權執法

26

黎唔到港島 去尖咀

4:29 暫時上環站冇暴徒出現 （等陣好難講）
海富，中環站都有見到暴徒門出現 請良好市民小心

逼爆中環

即係去尖沙咀定唔去尖沙咀

無計，和理非一出tg無得唔散

山竹都未見有咁多差人。
防民之口，甚於防川。

黨鐵灣仔站有十隻防暴，有裝手足勿用灣仔

水炮車沿軒尼詩道向金鐘中環走，小心

25唔經勵德

澳洲

中環邊撚個大大聲播有班警察毅進仔呀

好撚嘈呀屌你老味

等人齊先啦，口號唔嗌喺度播歌播肥媽

千祈唔好殺雞儆猴
佢地都係執法

唔好係彌敦道set rb跟住去mk快閃

好心有車就上咗先，仲問我架車去邊，留多一刻都有機會俾狗拉

今日有兩架直升機

一架飛緊維園上空
一架降左係鳩紫荊

有無射過水？

好撚嘢我維園都去唔到
死popo

我就係同佢講叫佢直搭去中環

維園封咗 海皮近內街有狗封緊路
大部分人去緊中環
大家未入維園嘅 去中環等

維園上空有直升機

未出水

超多人
企晒出去
維園聚唔到都無計 一黎就清場
和理一家散 快閃

播歌?嘉年華阿? 出面放緊tg喎

中再

維園行到中環 達陣
係咁封

1632愛丁 有兩架警車 三架豬籠 駛入

5點愛丁堡記得！

A1出果邊啱啱見到

有冇車/路去中環？

噴到咁勁？

中環站有冇狗

係，唔撚知邊個播
又播肥媽、又播LMF
有冇手足揾到邊條撚樣播

由維園出發到開始行 成個過程都好鬼

請問屯門依家可以點過愛丁堡？

有

皇后大東 退定點？

喺英皇道行緊嘅手足小心呀 隔住個足球場已經有成班狗呀!

分化撚

黨鐵啦

Suppose 已經犯左刑事條例
影響選舉公平

啱啱喺維園走唔到嗰啲有方法入大隊！！！
用Google Maps搵豪園巴士站 沿着巴士站果條路行落去就見到大隊

灣仔咩事

有 照行冇事

落咗炮台山地鐵 有狗，北角月台有狗

係灣仔度點落到去中環

後生是罪 中老年人無咁易成為狗狗target

直接去愛丁堡

遮打多人

灣仔小心東西兩邊夾 ....

西鐵南昌轉東涌線

又點鬼法啊ching
做左咁多日文宣 對方實佈晒防架

大陸製tg

D狗捉住帶口罩唔合法呢條黎拉人

灣仔有水砲車

黑警而家部署醒左,係老銅,灣仔佈哂陣斷開D人兩截唔俾人路面過中環

炮台山約四十防暴 四警車
叫緊市民返去行人路 吾俾其他車由北角向天后行

走就一定要行馬路，d車系天然rb，成班人一齊行馬路又鬆動d

分批由莊士敦道行過去
利申得左
叫街坊掩護黑衫

四㗎警車去緊城市花園嗰邊

遮打好多人啦

灣仔大量手足去唔到中環 因為金鐘狗總怖哂防 點算？

Block左骨都人好耐

我皇后大道東行過去
而家唔知封左未

唔好去到炮台山，已經有狗

你老母話人鬼就真係最撚鬼

水炮車掃緊過去 ...

眼見仲有960 961 但唔知治途有冇狗

灣仔five guys噴水

仲去悟去中環

告士打道 基本封晒
內街大馬路全部狗

其實好難唔咁諗，由結至終都係想凝聚返人多嗰個效果，但事實明知班狗會不斷喺中間截斷人龍阻止啲人去中環

巴打係我救命恩人

佢仲要射向啲巴士 私家車 痴線

落中環

一小量防暴係維園長櫈休息

成班係衛理度停咗

炮台山叫人唔好再喺行人路行會阻礙警方推進

今日下午3時，民主派 128 區選候選人於維園辦選舉聚會，警方於維園內向多名候選人噴射胡椒噴霧，並將他們拘捕。

手足小心。

d 水無色但有加料 ..

叫人唔好再行英皇道

屌 出水炮
射藍店

捉晒佢地，民主派冇人參選，建制又贏

鬼你老母咩
今次已經盡晒力安排
咁你又有咩高招丫？

佢哋唔會同你慳，所有射出嚟嘅水都有加料

去！
利申：銅鑼灣搭黨鐵過左中環

應該要喺龍和道行海皮入
不過啲路係咁封

中環咪撚再大大聲播肥媽啦屌你老母

揾唔到邊個播

個問題係太少人
民陣都無叫人去維園
3點半仲入到維園都唔爆

直升機已到中環上空

7仔搜緊一班
唔好信

到左中環

渣打 同 愛丁堡主題係咩

金鐘中環上空有直升機

RTHK影住一堆示威者被困灣仔內街鋪頭?

精左 ... 噴完舖頭唔會染色

話說手足淨係封一條路，另一條逆線行無人理

灣仔可以入星街再上堅尼地道

小心狗

cwb 又搜一大班後生仔..

究竟點先可以破解直升機

叫人去中環仲唔夠？
定你係想民陣畫出腸叫人去選舉集會？
諗下先講野好無？

係咪弱lun智，啱啱喺球場，個個都係普通口罩，咁都放tg
第一次食到咁應

銅鑼灣最多臥底捉人
注意

航拍機

我覺得不如散水啦

想問你點知佢係狗？

尖沙咀有班人喺度嗌緊

已到遮打

中環愛丁堡: 美國人權民主法案集會

選舉集會理論上唔犯法
民陣叫人去跟本無問題
咁怕不如索性唔好搞

天后過中環有無難度?

去呢個

點去呀

已經冇人制裁到佢地

金鐘/中環出閘安全？

中環都係琴日定今日係facebook叫人去咋
唔計維園咁叫宣傳左咩?

風箏 Kite

反包圍D狗?

紅隧咩情況

果陣已經走左好多

圍上去神獸

,

燶埋

其實大家都明白維園行去中環個目的係咩，只可以講班狗一定會佈防咁解，我地目的亦都只可以係行去中環集會

狗鐵上環safe?

愈遲出黨鐵站愈大風險

去中環？

塞

炮台山咩境環

對面海 幫手pls

人在北角 已有防暴佈防封路 睇黎想將天后手足包抄 小心 唔該放比前線知

9成又係條鬼佬 ..

收工想出嚟可以點出

因為頭先光頭佬跟我,畀我發現咗

民咩陣，都冇大台，文宣不嬲都係自己推爆架啦，幾時靠過民陣

中環有不反點解全世界仲未入?

翻屋企

yes 遮打 愛丁堡合法

Sogo手足高危

所有狗車由灣仔調頭番黎

入撚到咩
1520開始 銅鑼灣重防暴 維園出入口已經係封鎖線 1550到已經tg
唔好成日捉鬼 當對方無腦無應對 由得你流水式集會先得架

喺灣仔同銅鑼灣俾人打散同RB

事實民陣講一句好過你做10000張文宣

值得今晚再檢討

嘩屌啲大陸貨, 不過啲大陸貨唔純, 會唔會連班狗嘅豬咀都隔唔哂?

無大台即係各自努力
今次無見過民陣幫拖

見到一隻鬼佬指揮犬企係警總

今日應有路都包曬

唔洗諗啦肯定係屠輝

地鐵入面10隻狗，好多人mtr走

得得得
全部人都係鬼
你慢慢捉
唔阻你

向山方向上堅尼地道再落，依家金鐘好似好重狗

而家銅鑼灣站出唔出到？

勵德封哂路，無車落到去，另外有下面上嚟嘅手足話下面放緊催淚彈

1646炮台山有狗
mtr上到

發夢係門口見住1445到1530仲入緊人啊
點撚樣入唔到維園啊

cwbb有一隊遊行緊

紅隧有狗嗎

咪捉鬼啦 又無袋又無盛 人地大隻姐

維園行唔行到到中環？

一水炮一裝甲中聯辦向中環移動

一手

唔通真係喺灣仔同佢打咩
梗係過去中環啦係咪啊

VT 6879
鬼車

炮台山國都出面接近一百popo, 封曬路好多臥底車
走佬小心個邊

但我諗準備包抄，已經呼籲人唔好逗留

屌
入左某一間樓上店舖入面
班殺人犯完全係唔想人去中環

請問中環而家咩情況

但堅尼地道路上有防暴

去中環呀

話說可以隨意搜身搜袋㗎咩

唯一應對只有幾大區開花，無咁易block

建議仲未去銅鑼灣嘅直接去中環
冇兩三個鐘都行唔到

掉低文具先
去中環啦

勵德已上63，司機話去到北角

炮台山幾層地鐵都有狗

上環站 中環站有冇狗

水炮車經過愛丁堡

實有

on9

水砲車開砲

佢地大撚曬
想點就點

4:48 一架水炮車愛丁堡對出向金鐘馳過

你係咪發夢過封鎖線 1530已經有堆人由海邊跑番去sogo 就比人call番1，2 1，2

私家車入面全部臥底,小心

邊到

啱啱香港站出IFC 無狗
但遮打好少人

灣仔拉緊?

美國旗

因為一聚到人佢就頭痕，因為愛丁堡活動係上領事館

係灣仔既衝過中環啦屌
中環好多和理非黎唔到救你地架

今日完全無鬼囉，係狗亂清人

1647 天后站約10隻狗 有幾隻上左出口

灣仔差唔多
頭先修頓附近tg水炮車

黑衫入去冇事
但口罩頭盔可能會捉
（有兩個細路逗緊）

由維園開始掃過灣仔
度度都多狗

維園門口見住人入去

唔知點去中環
好多路封哂
諗住上山 又有人話堅尼地道有狗

條撚樣點解仲未俾人打

又鬼

有 但輕鬆過 有大台播緊歌

唔係捉鬼,只想叫手足小心。因為上面4隻跟過我

完全去唔到中環

差D衝左去酒店門口拉人

20分鐘前皇后大道東入PP三期再去金鐘PP

唔知而家封咗未

灣仔狗總 已叫狗帶防毒
好大機會放彈

在場

CWB崇光

鐵好滿人
似乎最易都係鐵

中環係咩出口出

入香港公園可以穿返出去

去中環集合！

Sogo門口大量狗車 一架水炮

冇狗？

麻煩封路要封晒雙線

死，我都係咁上下

拉人講興趣，洗撚理証據

中環岩岩係ifc出左，冇狗

搞唔掂遮打好少人

Sogo門口防暴落地

又捉女

入唔到遮打

又係專捉後生女 ....

女仔

銅鑼灣拉緊

完全入唔到中環

一齊去愛丁堡啦

半個鍾前係維園走 然後行前面既走緊向灣仔方向 後邊既俾班popo block曬迫左天后 然後位於灣仔游泳池既時候30隻防暴追趕 到左灣仔行到邊都有狗 然到左中段一直被狗追 到左分域碼頭 過百名手足唔知點行

金鐘道好重狗

3點幾果陣啲狗仲守係皇室堡兩邊門口
望住人過馬路入維園
但一大堆人係sogo唔入又話入唔到

CWB捉咗個女仔

多唔多人

捉左個女

早半個鐘行過被逗
有文具嘅手腳小心

屌死班黑警！

多

去老地方循道衛理避下得唔得

維園頭先都唔少老人家 ，屌你

頭先真係有人係維園踢波

Sogo狗車隊向天后推進

俾啲時間大家行過黎

其實次次咁多人落單原因係
根本個個低估左黑警既能力

中環而家有冇封黨鐵出口

無裝搭黨鐵ok

去遮打有不反

入唔到中環 點搞

金鐘站 準備到中環
等陣上嚟講

16:45出無難度

有6架嚟緊

有人吹風去tst整散d人囉

困死咗銅記果頭，未諗到點過去

唔好打狗啊！

我係現場，不停有狗車經過

得番黨鐵

真係危險就上去喇，popo應該唔會踩入教堂

啱啱維園走散果d都未揾到路入中環

跳吧

無文具咪地鐵

Times Square 隔離波斯富街大廈天台有狗睇

而家好大堆人過緊黎呀

鬼仔手足

又係咁

次次一要聚人就吹九龍/開花風
你唔好話我睇死,今晚9成又係開花裝修陣地圍狗屋

中環定金鍾出

除左黨鐵 陸路根本無辦法去到中環......係炮台山爭扎緊

中華基督教 灣仔堂 可避難
灣仔胡忠大廈 旁邊
斜路/石級 向上行
中途 右邊鐵閘 冇鎖

灣仔條白鬼jm9

基本上都要黨鐵過中環站再join渣打/愛丁堡

無文具就黨鐵啦

有呢？

有鬼佬挑機=藍挑機
小心狗會突然跔的出

聚到人重要啲
無文具安全就黨鐵啦

個鬼仔除罩同個仆街鬼佬講野

Cwb個鬼老做乜撚野？？

無裝搭鐵

中環邊個大台係咁播肥媽呀 屌

佢成日出嚟撐警㗎
現場提下手足唔使理佢

前幾日大波man角色

D路封撚晒 係咪得返地鐵

過唔過到海依家? 紅磡黎

一堆人被困山上 點走

影晒樣

經藍屋上堅道嘅手足 沿途會有藍底公司 小心佢哋報料

馬場？？

岩岩維園有大有細
都放tg

P

有冇諗過係俾人打散哂,
一直都冇低估,
現在情況比你想像中仲要混亂

係咪炮台山行上山果堆?

pppppp

好多鬼佬其實好藍,佢地上等人理得你死

去遮打

佢仲未戴番

入黨鐵要清曬文具先

中環地鐵站E出口有green object

個鬼仔幫手打鳩個鬼佬得唔得

遮打啊 屌

屌你遮打花園成班嘉年華咁 唱膠歌

未齊人算啦
最緊要安全聚到人先

啱啱銅鑼灣告士打道坐巴士成功到中環

有冇手足叫外國巴唔好除罩 影撚哂

遮打啊

其實係大家都太無膽

佢狗屋隔離幾十隻狗

但幾千人係頭不停轉彎兜路都唔敢行過去

人地係封曬你陸路

但你幾萬人真係食煙都向前行就一定過到

中環落去遮打

360已燒

換衫向東行，去到無乜狗地方再自己諗

咁今日本來就係嘉年華

退返中環遮打啊各位

屌頭先老銅打仗咁 遮打嗰班體諒下啦

中環啊

有冇人可以屌柒個大台

睇下有無巴士 頭先仲見到有去中環

去遮打定愛丁堡？

中環站 ABCD 大堂 5-6 防暴

又係咁

愛丁堡先係數人頭嘅地方，冇gear可以黨鐵過嚟，中環J出口有幾個防暴，路面一帶暫時安全。

1701 一手

Sogo門口防暴開始上番車
唔知係咪繼續推
3號水炮調頭往灣仔方向

我去個時係防暴落左馬路
未封行人路
我全黑 冇gear 行行人路過係ok

咁你地慢慢

想問有文具係身. 紅磡點過港島？

遮打定愛
中環站k同j有popo

遮打多人，愛丁堡果邊有狗車

AIA度真係有嘉年華

不反對去到幾點？

灣仔個鬼佬做咩撚野

而家講緊啲撚樣係咁播膠歌呀

本身今日性質係大愛左膠路線
你期望幾十萬人出去打狗定裝修?

中環黨鐵SAFE？

1655炮台山站暫時安全 有綠狗 但hea 企

我剩係知上環站冇暴徒 狗唔知 唔知佢地等陣會唔會帶狗咬人

有無手足熟中環遮打附近啲路，幫手度定撤退方案？

巴士

狗就一定有㗎啦 定搭鐵去中環啦

天后老銅既手足係唔係散哂？

上環 e出口 乾淨整潔，大家可上天橋然後去ifc遊覽

直升機喺灣仔上空徘徊

咪撚kai 播榮光我冇異議
有口號又唔嗌
喺度播班警察毅進仔

成日都覺得停喺路邊冇人既車會等到畜牲嚟會大爆炸

好多痴線佬當左出親來突要火魔爆鐵裝修
仲要有不反

散晒

有冇隧巴？有就搭架去到中環嘅

唔係

金鐘站有廿隻狗 大部分出口封左

維園行出黎既手足去到咩位？

冇
岩岩晌西港城

與狗一齊集會

去左愛丁堡

冇散到，去緊中環呀

我都仲係銅鑼灣

宜家收工 出邊度好

啱啱山上落黎，樓下班狗似想大圍捕

行左去濕地公園啊

有蒲頭就得啦屌

其實點解唔將人權法同摺紙活動group埋係遮打搞

愛丁堡/渣打

維園應該無咩人

唔係割,但難聽d講有時真係唔好怪人唔想/敢出

出中環
無文具可以直接搭黨鐵去到

灣仔

我諗遮打太細

如果係大陸撚一定比人私了左，但竟然見係鬼佬就由佢，真係肉撚酸

銅鑼灣d狗車開始出發向金鐘中環方向走

中環中環中環

遮打花園

中環k出口有‘記者’拍人出閘
似popo扮

咪臭係

10點 （但你真係信架？）

今日最錯就係又維園又遮打 應該直接遮打集合 屌你係cwb一大班人退 退退下都到北角 仲點反轉頭去中環

水砲車追人

中環站係咪安全?

遮打目測二三千

有冇人知新巴2號有冇停

想斷銅鑼灣落中環嘅路

有文具上環出ok?

原本執齊左文具 見到上面個幾句都係決定唔出
慢慢播歌播到完場

請屌我係分化撚
香港人反抗真係年度最佳笑話

而家好似遮打無內容咁

人哋用TG!你哋用車分隔兩地！

普通市民安全
有文具就小心

中環j3係遮打未開始已經有火
j2岀到遮打

又死一堆女

白色長車 am7043係狗車
跟住1衝鋒 1狗車
會展駛出

遮打花園咩環境

金鐘C出口大約10防暴 查緊袋

#一手

灣仔拉咗幾個

唉我見有個手足鬼仔同個鬼佬講左勁耐

知自己柒就收返埋啦on9仔

維園本身無問題 係班狗夾硬搞事姐
選舉集會都照拉

遮打嘉年華中

啲人未過到修頓就俾水炮車轟番轉頭

屌你老母黑警終止遮打集會

警方要求五點三十分前遮打散

會展果邊行到去愛丁堡.

聽到直昇機聲就覺得煩

17:00接近20架入緊cwb方向

岩岩大會宣布，狗要求1730遮打散場

警犬中止中環集會

屌 遮打集會都取消

大家玩囉，你擺番去，我又擺出黎

中環定返尖沙咀？

一句

黑警真係離撚哂譜

嗱 嘉年華都冇得搞啦

Rthk呢班做咩

有線新聞 i-Cable News
17:07 警方在灣仔制服多人

佢地有邊次唔搞事 唔可以用常理諗佢地 有不反都可以照搞你既人 仲點可能用正常方法理解

咁愛丁堡

真係好燥班垃圾專捉女
屌佢老母

警方要求遮打1730散
愛丁如何？

修頓果班慘重 ..

灣仔修頓廁所位起碼捉50人

有無人係愛丁堡？

愛丁堡即時
Ifc出 極安全

大會宣布遮打花集會，因警方要求，要求1730前散去

修頓球場捉咗個女仔

CLS! 集會都未開始就叫停
去死啦班黑警

摸撚住個屎忽

前幾日行過太子都見有甴察扮
果次黑頭盔寫press
斜咩袋... 邊有press咩斜咩袋..
自己小心

紅磡碼頭已有約十名防暴守住
係北角搭船過去嘅手足要小心

走咗落大街被拉

幾十對十隻狗都冇
困獸鬥都唔攻出黎

5點開始5點半散 咁叫不反對

仲有坐修頓

rthk 修頓球場公廁圍住左一堆人

尖咀郁味啊

中環大量人

修頓無人打波？

好多街坊黎
口罩都無

頭先維園TG逼咗上山，宜家北角，點過中環

修頓

入修頓困獸鬥

見有個爬左出去

愛丁堡目前好安全

點會入修頓公廁位避

而家5點3咋

爬

啲狗上咗利園！！！！！！！快跑

遮打集會取消

低能

mtr if u are clean

仲帶裝 掉左佢啦

CWB軒尼斯道多手足

啱啱到就要走
準時都冇用

修頓咩事,點解咁傷?

中環1730清場

爬唔成？
外圍有警

仲有人打藍波

tst ？

而家有無消息 愛丁堡果邊有無話cancell?

SOR 嬲到手震唔小心俾左負皮

遮打宣佈咗警方要求結束集會

蘋果日報記者係愛丁堡比人質疑佢係鬼，但佢又無著反光衣，只係show證，之後蘋果記者好嬲咁行開左

愛丁堡都5:30要停？
定係只係遮打

How about愛丁堡？

冇影到
但佢爬果時係好早期
我所講既幾十對十果時

非法禁錮

屌做咩鳩爆中環站？而家得番黨鐡去到

被狗方要求結束了

食屎啦

未知 應該一樣啦

兩邊都係

冚家鏟 成百人都唔發圍

黑罩長姐紅磡黎 黨鐵safe?

愛丁啱啱先開始 未知

修頓公廁位係被狗迫入去定自己厘入去？死位黎

香港人幾時先肯升級

x2

尖咀都開始拉人

一樣 睇哨兵

我想問如果依家係灣仔街市可以點走

有個捉住自己條女黎屌狗
反而走到
對家人少果時你惡就得

根本成個修頓都死位

有咩事就去碼頭同鬼佬睇欖球世界盃

聖方濟各書院山路有green object 查人

係你老母

第一反應避水炮車先
邊諗到咁多

where

愛丁無見到大會講

暫時冇

我仲搭緊狗鐵去中環，係咪可以返歸

屌你老母死黑警

中環rygby世界盃 大家去避下 好多鬼佬

愛丁都要完，死黑警

中環大量人行出馬路

尖咀依家多唔多人？

正式十八區偏地開花

修頓咩事....全部拉曬？

軍師？

痴撚線 一開始就中止

屌你老母

命令取消

終止集會

爆seed 走啦唉

搜身但拉左幾個

遍

睇番replay
唔止一個手足成功走到
其他唔知咩事圍晒係度唔走

最新消息
中環集會被警方腰斬

愛丁堡都要完
返自己區開花?

返自己區開花

比多啲人佢哋捉啦！全部

推出去 救人啦

明明得三隻狗

被警方腰斬

腰斬 我屌你老母

黑警死全家

佢唸定番狗屋

所以香港人輸硬

鼓起勇氣得唔得呀

暫時只係遮打

黑警幾面包，冇一早加速離開死位一定走唔到，馮馮喺頭頂就知，老大哥望實你

終佢老母，明明不反對，告番佢

一個捉一個，佢要幾多個？

香港人反抗已變得把口

Dnlm叫你走就真係走曬
仲一路走一路叫反抗
笑撚左

佢話cut就cut，咁一開頭批咩野不反對通知書

幾時先全部人覺醒肯武裝起義

唔走住 聽人講野

被困堅尼地道，留意香港公園有狗搜身

d支那貨好似特別大火

發夢嗰陣 真係瞓覺發緊夢嗰種

香港人反抗只係笑話, 全日被黑警任拉

老大哥？

究竟要拉多幾多百人啲人先肯上半山走

愛丁堡手足決定如何？ 人在中環站諗緊去向

big巴打

軍師 你想點

去啦屌

twitter廣傳，港人已冇示威集會自由

Update：rally in 愛丁及遮打cancel

永遠不會了

唔係現場唔知乜事，算啦。
唔割！

係欄出面邊止呀，班狗係入面噴椒行刑

尖沙咀一早俾黑警封左檔

銅鑼灣仲有無狗？

山有路繼續上，依家下面金鐘灣仔好重狗

大部分冇事放左？

站有冇狗

我都係唔上唔落咁

Sor愛丁都要完
#中環 愛丁堡同遮打花園被警方要求結束

寶雲徑波老道都可以上

咁即係今日全部收皮？

拉曬

A出口嗰邊有

個度有成百人對三隻

屌你成班冷氣
炮台開始周鳩圍都係狗 你想在場人士點
全民勇武？你自己都剩係識坐喺電腦前面單單打打 講風涼話 就唔好話人唔撚勇武啦

皇后大道東好多人

岩先大家行去中環，成一萬人，
但行行下 , 就有人叫走，但根本多人到走唔到，
結果就迫入修頓。
有人入唔到，就比水炮車射中，同一時間，狂放tg...
結果就好多人比黑警捉左

嚟錫克廟

扔tg 要好似扔鉛球咁style, 先扔得遠

棄裝，除口罩（最後換衫），班狗抽樣搜袋
最緊要除口罩

發夢到左長江中心

屌 頭先叫唔好放車走俾人屌

好多軍師喺度指指點點

灣仔批手足 打番上修頓呀

好熱架大佬

太古三座附近
天橋都有

皇后大道東唔好對峙，向前衝啦

企直比佢捉！驚乜？

Tg太濃

灣仔企梳d啊

根本係毒氣燃燒彈

有時濃到個咀玩完

灣仔 人人人

嘿，要做野佢地做得哂咩

英皇道 / 炮台山道口 成排狗, 由維園散過去
一係返轉頭,
一係上山, 好多人叫唔好上山, 亦有部份照上
一係落鐵 , 無裝先可以落鐵

港共係咪好撚驚攬炒巴
未見過咁撚重兵

一係走一係打
以呢個情況過一陣會有手足比人㩒低
太塞人

唔建議上山。寧願棄裝換衫搭黨鐵走

敵駐我擾
敵疲我打呀

唔使理x佢地，做你自己

好彩逆風

如果香港唔反抗，再搞再多集會都冇用

屯門新貨？大煙到咁

屌手足唔好有事

中排掉汽油彈嘅手足就快又掉到最前排啦

當減肥

今日真係全民逃跑

明顯係驚 因為佢真係做到實事

灣仔黨鐵 有防暴由閘口撘電梯落咗月台，大家萬事小心！！！！！！！！！

水炮車破左石陣

好擔心灣仔手足
比人夾緊圍捕

中環又唔比聚人

灣仔咪對峙

直接開水砲車衝

係囉，今日好黐線喎
係咁狂tg
而家係簡直鎮壓
香港變咗軍政府

入春源街呀!

唔理佢地，你當advice or ignore

環境問題令好多香港人都放唔低自己包袱，包括我

ON9快到仆街

遮打開始有popo散人
人群慢慢向碼頭方法散

灣仔黨鐵 有防暴撘電梯落咗月台，大家萬事小心！！！！！！！！！

前線邊會得閒睇

上面d單位有無閂窗

去灣仔街市後面

我諗我嘅底線都係不受傷不被捕不流血

啱, 可以避免嘅, 就避免上山
有D 無裝嘅炮台山上山 , 北角落返嚟

中環地鐵有冇狗

射中藍店就抵撚死

架水炮車向上面d 單位射

入公園呀!

笑死 射錯邊 垃圾水跑車

2點半維園去到5點半中環
跟本都唔夠人
個個都唔出反抗條撚咩

一定有

有皇后像廣場出口有五隻左右 有長盾

少

中環散慢d 等維園過黎嘅手足有時間走

講得好

講就易
D煙熱到

黨鐵去愛丁堡 邊度出安全？

訓醒拿冷氣軍師

你包服係咩

頭先見到地有釘，哎又唔中

大家自動走上狗車！合作

1730 灣仔月台

水炮好難中

今日大部分和理非
我和理非係現場2點幾覆到而家都無lag過

車陣掩護

尖咀碼頭重防，最好唔好搭船。。

有D著緊火 怕會爆
今次支那製

等坐船，含淚返歸

北角6點有船過觀塘

灣仔要be water

gear醒水

水炮車一衝，仲話乜野唔好向後跑

個個都係一枝箭向後跑

一手 ifc啲鋪開始落閘

記得換衫棄裝，尖咀碼頭有防暴

而家全民TST?

批支那貨點，味好似無之前咁勁，不過煙就多

屌你老母啦 發夢2點半到現場 5點到中環
軍你老母師

水炮車個車胎好似仲有一層實心，吉唔穿

應該準備停地鐵 長沙灣站有職員教d背心阿叉同阿姐 一陣點向群眾解釋

係到屌果班根本痴尻線
遮打成堆人係裝備都無口罩都無既市民
你係到屌話散就散係咪痴撚線
我寧願呢班人快手散曬佢
唔使勇武殿後犧牲

北角6點班船已經無位

出解放軍先叫強硬

啲狗唔敢上山搞啲中產

依家要去邊度幫手 前線

和理非走晒唔夠人

地鐵重兵，要轉裝轉二，三裝

緊急！1709灣仔被捕女手足！認人救人！

唔好意思借個位黎 救手足

唔好黎港島

點解愛丁堡啲人走緊

趕嘅話睇下有無其他船
紅磡/九龍城, 一係另一邊碼頭去觀塘

屋企

遮打開始做野手足注意記者

和理非可慢慢行

中環一條大路 起碼12架加車，每隔200米有4架，港島好撚重防

已經出咗啦
解放軍着咗香港警察既制服我地都唔知啦

不反冇左

集會cancel

集會終止左，和理非散緊

popo取消左

佢係一定唔會明派老解，但依家係派老解融入警隊，都好明顯下

唔夠你老母
勁多人行內街
就算4點幾清緊場灣仔巴士站仲一車車人落緊
你收收皮啦

Tst一堆狗 閘住左
頭先走難搭車見到

遮打愛丁堡比狗腰斬
頭先大台宣佈左5點半完

十狗拉一個。如果花十分鐘就好啦！

中環去唔去到

不如開花啦，係跑馬地避難中

遮打慢慢行！和理非唔好跑。

今日舖頭閂晒，目標已達

暫時未見有狗出黎趕人

維園跑到去天后再番去銅鑼灣再黨鐵中環
上網一路無lag過 發夢行過內街
今日頂盡十萬人

佢哋有隻新嘅小方盾,大概只係遮到前臂加手踭

立會入面變咗臨時狗屋，水砲車係埋入邊，近立會既自己睇路

狗仔會唔會射私家車㗎？

11狗車沿東廊去緊銅鑼灣方向

維園收唔到

佢一射就唔理

有女仔隻眼咩事...

跑馬地safe? 我fd話tg 放題之後就冇應我機 好擔心

啱啱 rthk 左邊細格???

點會唔會，射爆玻璃都試過喇

獅鳥?

東區走廊近北角位置 10狗車以上往中環方向駛去

似噴漆 神獸？

多謝手足指路，不過黨鐵不了，啱啱上咗架772過緊中環，先知原來要散場⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

攪到搭船去咗紅磡

維園一撚定收到
3點9最多人有狗放tg果陣仲係順到仆街

尖咀有得入?

暫時safe，入左茶記。。

+1 而家仲去唔去愛丁/遮打好？

呢邊集會解散左

未夠3點 銅鑼灣一帶就狂射tg啦

之後條條十字路口有狗防線

北角就出沿電車路出水炮車推進

你教我點撚樣行？
你一開始遊行就黑旗準備

愛丁堡啲人全部入曬ifc散緊搭黨鐵
...咁早散？

速龍到啦 九龍啦

痴線入左批大陸tg唔洗錢任放

我都重未理解到火掉落地下既用意係咩

都話腰斬左

愛丁堡小心

有4-5架狗車由碼頭方向去緊

擋狗去路

美國貨都係唔使錢任貨

放

比狗恐嚇，要武力驅散

認真收到，今日唔算少人，但無百萬啦，我諗二三十萬都有

啲狗果陣守皇室堡兩邊馬路
去到3點半啲狗都無阻人入維園啊
一路有人入緊

去尖沙咀

SMT 3點開始上唔到

美國貨係清死貨

重兵

唔好過去

咪玩啦
兩秒後已經變左火點啦
過多十秒已經熄火

我走果陣草地都係半滿

岩岩有狗到左中環

唔洗汁著人數 無幾耐狗就封左維園 掉tg 集唔人既

威嚇
咁樣做狂暴先至唔會正面快跑過來

跑馬地下面保良局岩岩有2豬籠

山上面堅尼地道拎左tg

剛剛落到中環見到d人散先知道俾人腰斬咗，咁而家應該點

樓下要人購物

去tst lA

咁多警察係港島 九龍區會唔會唔夠警力嫁

我指就算依家重買到美國貨都好
傝地都係唔使錢任放
我相信大陸貨個價位重貴過美國野

跑馬地好多藍
小心啲唔好亂講嘢

好似啲人度度都散咁

根本銅鑼灣灣仔班手足 封哂路過唔到黎遮打

被警察cancel 左

擋得一時得一時，仲邊有時間留係到助燃呀

咩拎左tg?

4點未夠就放tg 點集人

自己一個去，冇人同我講野。。。。

幾隻green object落左地清路障

未夠 3 點草地 大約 3,4成人 慢慢企到 full 喎
近海D路同小山丘都有人喎

果陣無gear黨鐵都安全

大把人塞住左係銅鑼灣

.....仲衰撚過答做rb

和理非返屋企
勇（我諗尖沙咀）

個距離太遠 中唔到啲狗

點解唔係見佢起動衝過黎果時先掉？
應該有人覆我講就容易

封咗中環可能係想迫大家去尖沙咀，各位小心決定去唔去，因為頭先已經有一大班狗尖沙咀拉人，部署好曬

大陸要鎮壓, 送俾你地任射la

一出ifc就成堆黑衣人入黎散

引你地入去聚埋再包圍放tg 天后銅鑼灣一齊夾

唔入既都包死左

銅鑼灣地帶
希慎
名店坊果邊
舊灣仔狗總
會展

Sogo聚左班人想行既時候就黑旗

跑馬地大大間警署晌附近
條友叫人送死唔駛咁呀?

一定無full
太陽直曬果度無乜人
係後面一直睇住

尖咀大量狗

人地一排衝 個酒唔會散到一排 實有狗衝到

自己答左自己仲問

肯定免費送

因為點著個燃燒彈都要時間準備
對方跑過嚟嘅時候手忙腳亂
你唔可能嗰時即刻有個燃燒緊嘅燃燒彈係用到

Yes 所有人都係陰影位

人地都未衝你掉黎做咩呀
咁我火熄先衝咪得囉
你掉完又唔係走人
咁同冇掉有咩分別呀

同屋企人出，所以唔知點算

利申：屋企人和理非

放左TG，橡膠彈都好似有射

1747 中環h出口

中環集會和理非走咗好多

個身唔夠乾淨就千祈唔好過去

請埋工程車封路安排交通
港島真係打到熟曬路

維園走左出避風頭去天后，之後大隊行英皇道返銅鑼灣，灣仔道過灣仔，警總前block左最後入唔到中環

其實每次集會遊行都係咁，有出去既根本無時間上唔到連登。

果陣企得好梳
比盡6成滿

連去銅鑼灣既主要道路都專登放架狗車3線變1線

東廊2點幾開始已經係咁

根本係減慢你聚人既機會再放tg趕人走

製造無咩人出黎示威既假象

點解唔係近啲距離果時先做？

大道東交界定係真係上面放呀 唔信上面有tg

都3個月 點解仲香港島開波

批不反呃撚哂d老人家細路出黎
然後取消集會
真係on撚9

點解前線沉迷裝修360

你咪傻啦
大陸佬食水最深
唔收你double都唔係人啦
反正香港政府一定比公錢買

有老有幼就返歸啦 一陣俾人扑一棍就大鑊

上面啊，半個鐘之前嘅事

咪就係 根本封住唔比行封中環 一係你咪比佢查身份證搜身過囉

邊個話無人出黎就屌哂佢地老母

尖咀被鶳怨婦:
你們的同胞打我,但你們又來救我,這和恐怖份子有什麼分別?

落去問

上面放撚左啊

中環遮打道附近太少勇武，會唔會出事

一撚樣，仲要係咁跑都唔知邊撚度有狗圍緊，愈走愈散維園班人俾佢地閘走哂

修頓廁所嗰班最後點

中環
H出 9隻
J出 9隻
K出 6隻

話就話反抗
啲狗話要停止
個個客都唔撚咁

係，冷氣L永遠屌人就叻

跟大隊

等上豬籠

開始連半山d達官貴人都唔放過

係依家係山頂上緊連登

咁先係正確既威嚇喎
起馬有幾個衝唔到
如果狗跑跑下發現兩個汽油彈分別中左自己左面同右面既狗令佢地停低
咁你夠膽咪繼續自己衝囉

和理非已撤退

因為唔夠人攻上去 近距離如果中唔晒啲狗+捉到正就玩撚完

成日發夢做和理非
二三十萬人以上同以下真係好大分別
今日上連登tg無lag過
唔係前排邊會無時間上連登

幾萬人驚廿隻速龍 散撚晒
屌你老母反抗？

屌你地老母以為講笑？

情況危急打錯，係堅尼地道近外交部放左tg

其實上到 差在上唔上 我剩係聽到有人話 「連登...就算啦連登」
利申 住港島

對侍用唔著
咁有幾隻狗守路面果時用唔用得著？

頭先幾個中環火魔手足

其實唔係，現場需要資訊決定行動。所以唔好屌啦，完曬先屌啦先檢討啦。

狗車就到IFC. 快D行啦大家

搭鐵手足小心影相
中環-香港站方向

1752灣仔莊士敦出口

遮打散緊，過翻九龍先啦，
夜d冇和理cover呀
手足睇住，小心呀

軍師既軍師叫我推俾香港人睇 :
厲，害了我的國？霸凌NBA、Tiffany…中共瘋狂挑釁全世界，加速政權崩解 ｜世界的十字路口 唐浩

講到尾其實係唔夠人攻上去先要咁做
響個個情況當事人有幾緊張 你同我都想像唔到

可能我近銅鑼灣果邊

近柏寧果邊望返天后, 望落好似 full 咁
後面好多旗, 有陣重成村人向前行, 跟住望海D 路都企滿晒

講真 用腦都知需要資訊首選一定唔會係連登

你前排睇好full
但你近天后果邊睇就知得陰影位陰人
曬位得勁少人

放心 一定係tg行頭

出緊，諗住到尖沙咀過海

根本唔會得閒睇
亦都唔會在乎依d 單打文

真心唔會得閒睇連登

誰下周圍，睇情況，跟現場指示，頂多睇下tg哨兵消息

呢個時候唔指責d狗，反而成日屌自己人。軍師就盡返軍師責任，留意各平台資訊，留意咩形勢，幫下仲在場的人。

修頓又瀨野

你落黎打啦，講

距離 太近佢開非實彈射低你斷正
所以現場睇tg好過上連登
另外報位報呢到要睇既人都睇唔到
純粹令佢自己覺得幫到手
明明周圍都哨channel, online map

屌乜姐，引罵戰得益係個政府。

你唔知同緊咩人chat嫁

而家應該去邊

同意

有咩不妨完咗先賽後檢討

尖咀聚到人

干諾道中塞車，等緊車嘅留意一下

#銅鑼灣
1759 堅拿道天橋伊利莎白大廈對出 2豬2私 轉落告士打道 西行灣仔方向
(牌:Rj5623 ux6513 )

正常就過尖咀，中環d人散緊，依家中環海旁多狗

港島應該完了

尖沙咀站頭先有幾隻狗急跑落月台
中途唔見拉人

銅鑼灣有手足被拉叫黎漢「賓」

影唔切相

賓定君？

無活動就真係要轉場九龍了，港島太易被包圍

你話你喺月球上連登

地球人全部都係垃圾都得啦

聽到「賓」，口型都唔似講「君」

Tg搵到相

如果無裝，捉到可以點呢？

鎖你48個鐘
然後打你一鑊

認真我又想知「反抗」個定義，除咗「救手足」仲可以做咩？
救完手足後就走，定係繼續還拖？
喺而家嘅環境下，最多就只能做到從少數狗身上救手足，俾成排大軍咬走咗係救唔返

就算FF可以打到排狗不停撤退，我哋再一路推進、沿住條路一路打，最後都係推返去狗屋，冇打入去嘅決心根本必敗，只係早定遲散水之分
何況大家根本就冇本錢做到上面嗰種推進、推到班狗不停後撤（武器又唔夠勁、又唔夠人員去防包抄/突襲）
證明呢種打法根本唔啱我哋，亦因為咁啲狗不停想我哋同佢哋用呢種模式開戰

講真要有效運用我方人員嘅，比起逼迫啲本來真係出嚟集會鳩坐、手無搏狗之力嘅人一齊上裝還拖，點解唔俾呢班集會撚做好誘餌，想打嘅自己留返喺地區組隊真快閃（幾分鐘內魔法、裝修完嗰啲，唔係叫大家去搵嘢圍、守rb）
而家咁樣照樣全世界出港島呢種「和勇不分」，每次結果都只係和勇不分地俾狗打柒

人權法同美領果兩次都係lag到上唔到
今次銅鑼灣維園天后炮台山係無lag過

今日根本行都行唔撚到 好多人被包抄呀屌你

尖沙咀碼頭已經有40防暴

修頓拉左五十幾人?

Cable 兩個被捕女仔係狗車咸到

果時左右維園入面放左tg

我要十八區開花

係草地最後乜事都無

大家對罵之前先起底

講明遊行去中環
你坐係度把撚咩
仲好意思講到自己好撚偉大咁

大坑個巴士總站仲有屯門，荃灣，海怡車出1813

頭先足球場d人驚到人踩人 然後就經維園泳池走左

非法集結

不過佢檢控率得17%

都係拉番去做下樣

維園入面3點半至3點9先有人帶頭行
入左維園等都要比人屌

根本咩事都係班狗引起
屌自己人唔反抗係on9
武力唔對等同對家硬碰又屌陣地戰
和理非同勇武同行又屌阻住走佬

痴線
咁次次話警方有權命令集會解散就玩哂啦

到場唔夠打好正常
但今日真係唔夠人出啊

已撤
依家兩邊都打到熟曬 重點無辦法大量傷到狗 手足會不斷被拉
勇武再進化 就要開花 記得唔好拆站 唔好增加政府維穩經濟成本

根本而家唔會再比大型集會同遊行

有集會就即刻無理由地腰斬

旺角快富街十幾架狗車

中環B出口

紅隧口有green object

【港島情況整理 1745】

〖現時警方防線〗
1. #中環 龍和道近摩天輪：50速龍
2. #灣仔 軒尼詩道近鵝頸橋：100警力
3. #灣仔 莊士敦道修頓外
4. #灣仔 菲林明道 告士打道：50警力
5. #灣仔 皇后大道東近律敦治：30綠防暴
6. #金鐘 金鐘道：20綠防暴10速龍
7. #銅鑼灣 軒尼詩道SOGO
8. #銅鑼灣 利園山道apple store外

〖水炮車位置〗
1號：皇后大道東慢駛向灣仔方向
2號：政總
3號：莊士敦道修頓外向金鐘方向

〖重警位置〗
1. #中環 耀星街AIA對出：20綠防暴
2. #中環 遮打花園一帶
3. #金鐘 政總：大量警車
4. #金鐘 紅棉道 金鐘道：至少4架警車
5. #灣仔 會展港灣道：至少10架警車
6. #灣仔 稅局天穚：50綠防暴
7. #灣仔 史釗域道、港灣徑一帶：30防暴巡邏
8. #灣仔 警總（正門）：60-80綠防暴
9. #灣仔 警總（後門）：20綠防暴
10. #灣仔 修頓外：至少10架警車
11. #灣仔 皇后大道東一帶：至少7架警車
12. #銅鑼灣 加路連山道、禮頓道：至少3架警車
13. #北角 英皇道 華豐國貨：至少9架警車
14. #炮台山 地鐵站外：至少15警車
15. #炮台山 英皇道 大強街：至少20速龍
16. #西環 中聯辦：30綠防暴

全部？

新華社比人裝修

新華社

唔夠人好合理
個個諗住有不反就慢慢黎
香港人遲到係常事
黑警打壓又係預左
唔明有咩咁激氣
我地明明重有抵制，1蚊交稅呢啲手段
星期六，日集會根本無諗過會贏到黑警
志在對面放彈加鎖區一晚
被捕人數從來係黑警話事
佢要拉，拉一千人都得
反而黎緊每個集會都宣揚下抵制同1蚊交稅
要話比人知點樣用佢地接受到既方法反抗
保持心不死同港共玩長命

細佬同班fd 17:11係修頓出面last seen

之後無應機

上環開始有手足

新華社

打完快走

平時嗰啲唔係唔會着火嘅咩

修頓拉左好多
你replay睇下見唔見佢地

希望冇事

炮台山疑似有人篤灰

個女人對住電話講 炮台山對面美心有個X黑衣人

邊個台影得角度大d

美國貨唔會
過期果批先有少部份會

留意住tg 同live有無佢
頭先連和理非都走緊佬無乜時間覆 唔好咁擔心住

黨鐵中環站即將關閉

過左成個鐘都未覆 仲要變埋單剔

唔關事啦
大家都係明今日集會係借口 勇武係主線
好似我依種無能力上前線既垃圾 第一批由CWB行去灣仔 再撤去中上環已完 好坦白 我出都係志在參與 湊人數
但更多人係會覺得 無能力勇武 唔想阻住手足 就直頭唔落場
你要怪就怪政府連和理非既驚 唔想再有咩50萬100萬大遊行 依家見你有5萬人已經TG

屌你老母你知我係邊咩on撚9

而家先出 應該去邊

唔好過海啦 尖沙咀行街或者返歸

屌你老未 和理非集會都cut

亦都真係有燃燒彈同通渠水中過嘅
你又唔好埋沒咗有中過嘅成果

中環站關閉

上大館格離有popo 宿舍

上環手足小心 hku果邊西區警署附近有大量狗（over50)
唔好行行下過左去比人包
安全就換裝先再行

有無睇sogo一帶幾多人？

痴撚線仲要出黑煙
唔使驗都知毒撚到仆街

所以更應該發掘同宣揚點樣經濟戰
頭先同啲阿姨阿叔吹水
佢地話咁樣腰斬集會都得
我話而家邊個有炮邊個話事
打壓係預左，中共不撚打壓最叻
大家出黎就預左被打壓
被打壓都唔使灰心架
番去日日帶口罩，抵制紅黑藍
1蚊交稅，每次集會遊行照行出黎
只要心不死，就總有機會反抗
反抗可以有好多種，只要人數夠多
就係威脅

注意：尖沙咀碼頭重防

修頓5女16男被捕上 #UT2736

係 經濟制裁so far 好成功
你見藍店都爭住扮黃就知
平時就沉默大多數 要洗錢果陣就唔見人

D 人早就開始行緊

另外，和理非都係人，要計算成本，如果d 狗唔出現睇下會有幾多人

其實你係咪淨係影左張相就走左

之前果D 就算有火, 都只係小火火舌咁,
依家呢D 黑煙, 真係好撚毒

咪撚互屌 推番現場資好無呀

(18:29) #過海路線 948 及 968 暫停服務。

垃圾向上環方向推梗

唉玩捉e 因，你追我跑loop 唔知做乜

⚠️ 危險交通地點（更新至18:20）⚠️

盡量避免：
❌ 尖沙咀碼頭（有popo查袋）
❌ 交易廣場巴士站（有速龍埋伏）
❌ 紅隧口巴士站（有大量防暴）
❌ 東隧口巴士站（有防暴查巴士）

自行衡量：
⚠️ 香港站（有少量警察）
⚠️ 屯門公路近深井（有rb查私家車）

到咗永安對出

小心行到7號差館嗰邊被夾

而家支那果d成日燒著人地d野

上環果班應該比人夾了

尖沙咀咩環境

碼頭己拉幾個...

咪理骨都人啦 引罵戰

屌人唔出做乜

出嘅自然會出

北角 / 寶馬山 有直升機 俳佪

骨都人一早block撚咗

真知灼見

我都係一隻志在參與的港豬

大家要平安翻黎

尖咀碼頭重唔重狗

手足們可以入大館抖抖架. 有水機. 洗手間

尖沙嘴黨鐵， 售票位有狗隻出沒

70防暴喺尖咀碼頭

中環環球果到仲有過海巴士

自問無膽勇武
但6月以來每次都志在參與充人數
到而家見到好多人連出黎做和理非都唔敢真係好sad

不如叫區選候選人搞集會
每個隔十五鐘開始，而各個集會地點則一字長蛇排開
等巿民可以流水式參加曬咁多個集會

大坑道半山咩事
離遠見到超過十架豬籠同狗車

結果咪同今日一樣
最緊要係有人出
而家無不反對通知書頂盡二三十萬人出
啲狗特登搞事就仲少

因為6,7月果時和理非唔驚/唔會被拉

但而家唔好話和理非,連街坊/路人都有機會無喇喇被拉返去困你48小時

哇屌好撚不安喎係咪有手足行山比人包抄

其實用咩理由出嚟都會打壓
差在邊個地區易玩啲

睇落九龍易過港島好多

平日夜晚屌狗少人就怕姐
呢啲集會和理非怕極咪著街坊裝無gear唔帶袋
唔屌狗行快兩步 啲狗跟本好少搞你

香城online賽後感, Dklm死黑警, 個個路口封撚哂.. 係維園又轉裝又剩搞左3個鐘幾先過到黎遮打, 得幾丁友, 過左一陣仲要比班狗趕走埋..

今日直升機係上面響左成日..雖手然都知冇可能, 下次強烈建議所有人一齊分2個方向沖, 巴打係前裝盾, 後再開遮陣加救火, 唔撚好咁錫身一人一舊磚衝過去, 見狗殺狗呀屌

最後香城online真係需要多d玩家呀, 唔好掛住嘆冷氣啦屌, 黑警死全家唔會講講下就變真架

最煩係冇路走，港島死局

cls 去廁所都拉

總之唔好死心，唔好服從
用自己可以接受既方法
盡可能抗爭落去
就算你屈係屋企唔消費
瘋狂整文宣同翻譯事件
都係一種經濟抗爭

肯定後生黑衫就捉左先啦

尖咀手足散？搵個位集番人啦

上環站無狗
輕鬆入閘

依家班狗TG放題係嚇到好多和理非

今日真係發左癲咁放

有邊日唔係

大欖轉車站3架 番歸時小心

又喏

Cwb狗鐵有冇狗？

1912 上環荷理活華庭對出有隊防暴

海洋公園對出香港仔消防及救護站有🐶

依家係灣仔
想問點走

灣仔黑警TG射返自己

番九龍可以搭小輪，尖咀碼頭班狗應該走左好耐

唔好上山, green object會上山搜

仲係修頓既手足不如過隔離駱克道酒吧街聚啦 呢度好有Halloween feel

搵地方食飯先

無裝無文宣等可以嘗試黨鐵
巴士基本上停晒

九龍城碼頭有狗接船

1925 觀塘裕民坊上有直昇機停留

你係咪狗黎？

睇地圖成堆狗

天星碼頭廣播暫停服務，最後一班已開出。

仲係修頓叫口號既手足不如過隔離駱克道酒吧街聚啦 呢度好有Halloween feel

落船上巴士果陣班狗係往太空館方向走緊，唔知之後有冇番黎

其實維園今日老人家 / 中年嘅都幾多

岩岩我有冇睇錯 7點20分到 有個 tg係警察堆中爆

Tg channel修正
到11點半仲有船搭

好似爆左幾粒
支那製係咁

有冇 gif 我睇到 tg已經落地

出黎搞笑呀佢地

已經拘捕200+,接近300

點解咁多 係咪修頓果邊拉高左條數 感覺手足已經be water得好快

港島有堆比人圍係通道
係咪全部拉晒？

上撚哂山啦
係寶雲道逐條路搜

個度都50

有文具暫時避下，搭車紅隧出口好似有狗

鵝頸橋底有112 113 o個d巴士過海......

今日拉左大量和理非谷起條數

話自己去打波

大欖搜過海巴士，叫人落車
*大欖有rb要小心

好多區議會選舉人士

認同
唔好成日覺得做嚟冇用，每一方面都盡咗力先，最緊要係堅持長期抗爭嘅心

仲見到好多父母細路，有d post係咁屌人放tg 就走係咪on 鳩

屯門轉車站rb重狗

根本係又拉唔係又拉

修頓果幾十人全部係鳩拉

112已經停咗

113灣仔北做起點
灣仔入境處有臨時巴士站

查車掉裝備 少少錢

天后點走好

根本大部份和理非又無裝

唔會有勇氣衝埋去送頭架啦

屌班和理非做乜

利申：和理非，放TG會跑走

輪椅人士都有
好在大家識做讓開俾佢行先

講真今日維園入面full gear既得200人都唔知有冇，班狗攻入黎果下成千個和理非身上乜撚都冇點撚唔走呀，根本係走都走唔到

班冷氣軍師場都無落就屌成千驚乜呀點解唔衝

真係頂佢地唔順

係立場ig見到佢了 真係比人拉左

報星火，大掃除

聯唔聯絡到細佬?睇唔睇到狗車車牌?

屋企要清下無謂嘢

經濟抗爭係我地3000位被捕同無數咁多位被消失被自殺既手足既犧牲而摸出黎既一條路，亦係佢地打動愈黎愈多人參與反抗。放棄呢條抗爭路等於辜負佢地既犧牲

無裝無文宣就黨鐵再轉車

北角銅鑼灣重狗

通知律師
清走垃圾

3架旅遊巴

最憎人為屌而屌

肯定9拉

油麻地停咗成百個防暴狗

過咗幾粒鐘對眼仲隱隱作痛

我好贊成經濟抗爭黃色經濟圈

全家早已切實執行

一個月起碼萬幾蚊唔益藍店

85打到7彩都只係拉左一百幾人,
近呢幾個月一個週末小型衝突都可以拉破百,
谷數谷到傻

D 人集中晒 柏寧嗰邊, 根本無預過球場嗰邊 TG 咁

維園球場 TG 就逼人去後面, 但維園後面嘅路勁逼又窄, 根本逼到走唔到. 好多老人家中年人, 見到有個阿伯要人揹住走

入樓拉已經顛啦
屯門都可以70幾個

屯門都70幾個 今日300+ 至少

唉睇住婆婆比人推黎推去又要穿過草叢一仆一碌咁都好痛心

無法無天，但我哋可以點？

TST

85仲要係甲級戰犯何式凝送頭70....
濫捕係嚴重左勁多

今日9成鳩拉，佢拉500都得架

山埃糧好勁

強烈相信今日應該拉500

巴打冇down到hkmap?

直播同 hkmap 好似未有

究竟醒未
對撚住個尖署警署鳩屌
跟手速龍出嚟就比人捉

尤其啲女，鳩屌就大大聲
完撚全無plan過點樣走

彌敦道沿路勁多object

CWB班popo對住空氣射TG

銅鑼灣無人企係馬路都周圍白煙，
香港警察暴力燒壞腦。

沿途就兩間狗屋，仲連埋西九同深水埗

啱啱 銅鑼灣文輝 催淚煙攻晒入舖
個職員都屌晒鬼
但睇黃藍商戶地圖，文輝係藍喎

維園TG個陣真係好走難feel，周圍一家大細有老有嫩個個都係咁跑唉
利申冇文具和理非見TG就撤退咗去炮台山

灣仔又拉兩個

燒曬啲支那煙 搏美帝會跪低賣返啲靚煙